其實咩先算係曖昧

例如會有啲咩行為
我覺得自己俾人玩緊

pishhhhh

基本釋義：

[dark;dim]∶昏暗;幽深

[blured;fuzzy]∶模糊;不清晰

[ambiguous;equivocal;dubious;obscure]∶態度不明朗或行為不可告人
曖昧態度

詳細釋義：

含糊；模糊。
漢 蔡邕 《釋誨》：“若公子，所謂覩曖昧之利，而忘昭晢之害，專必成之功，而忽蹉跌之敗者已。” 南朝 宋 劉義慶 《幽明錄》：“時籠月曖昧，見其面上黶深，目無瞳子。” 沙汀 《還鄉記》二二：“保長開始抱怨他的賭運，但他忽又曖昧地笑起來。”

不光明的；不便公之于眾的。
明 陸采 《懷香記·鞫詢香情》：“這曖昧之事，容得你見？” 沈從文 《紳士的太太》：“這嬸嬸是年青女人，對于這曖昧情形有所窘迫，也感到無話可說了。”

百科解釋：

曖昧是男女之間態度含糊、不明朗的關系。是一種很特別的男女朋友關系，存在于友情之間，又超然于友情之上。曖昧的表現多種多樣，語言、動作都可以表現出來

已經睇唔透 自己覺得係既但同朋友講又話唔係

于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于于

介乎甜同酸之間既味道黎

有一種普通朋友無o既張力

有一種普通朋友無o既張力
而且係雙方都感受得到

咁你咪玩番人囉

反正咁樣都多數係互相玩緊, 唔想認真

做唔到...
我想知會有咩行為

2個人食埋同一杯雪糕算唔算

你覺得係曖昧咪係曖昧囉

聽下王菲首《 曖昧》就知

用屁股借機以磨你條J